識咗兩年，終於同到心儀對象一齊睇戲

由開頭唔知點開始搵佢吹水，到依家會日日都傾計，再變到會單獨出街，雖然都知佢當我朋友，不過肯一齊睇戲起碼唔會討厭我真係好開心，真真正正得兩個人睇戲食飯

收你做兵咋

咁正常係請睇戲既多數女仔都會肯出黎

唔係請,食飯睇戲自己俾自己

巴打加油

如果佢肯我都冇所謂,但佢唔係會收兵女

應該係觀察緊o唔ok

所以你既一舉一動暫時都仲好緊要

由朋友開始做起都好啦
大家互相了解下先嘛
或者有啲位可以令到佢對你有一個好印象

恭喜定你先巴
加油呀!
我幻想下都好開心

咁之前都淨係msg 同 傾電話？

希望啦，我都努力搵緊加份位

努力啦巴打，我之前都覺得係幻想，依家去到會單獨出嚟我覺得超額完成

情況同你一樣
但我準備死心了

之前得閒先會msg幾句，依排唔知咩事變到日日都會msg(唔係我單機果種，係佢主動搵我講下無聊野），同埋時不時會一齊打機。不過我feel到佢將我由普通朋友變到傾到計朋友咁解

點解咁快死心，我覺得自己九成收皮都想為咗一成機會努力

單機個種感覺真係好難受 不過都鄧你開心嘅 起碼見到啲曙光

加油啦，希望你成功抱得美人歸。

加分位都有好多嘅
多啲留意佢中意啲咩啦
而加都仲有keep住同心儀對象傾計？

幾乎都知晒佢喜好希望佢肯再單獨出多幾次街
係我覆緊post時候佢又msg我

試下摸下佢塊閪 濕濕地即係鍾意你

羨慕,加油

兵不厭詐

睇戲咋喎？使唔使兩年呀？

我意思識咗兩年，唔係問咗兩年先肯去睇戲同埋都冇理由三唔識七、唔熟單獨出去同人睇戲掛

咁巴打會唔會有同佢一樣嘅興趣先
咁咪可以借啲椅去約佢

多謝

點解你會覺得你有一成機會成功咁樂觀

會，我就係因為果樣興趣識，但個興趣比較特別好難成日約到一齊去不過依家已經唔使果樣興趣，有其他共同喜好一齊吹水

因為之前係99.9%收皮

一齊睇戲 摷下佢 睇下咩反應

你個名

都岩嘅 而加巴打你嘅進展都幾好呀
可以做下資料搜集
發掘下唔同嘅餐廳
然後帶佢去試下

加油呀巴打
秋天見到呢啲萌芽post好溫暖

Btw兩年前 啱啱識已經鍾意?

上年年頭識，今年開始鍾意，亦都係今年開始熟

哇我都想有咁嘅一日

明明得0.1%機會 呃自己有10%
唔好幻想咁多

我建議你立即同佢斷絕來往。

早啲斬纜，

你遲啲一定會不能自拔，更痛苦。

信我

屌有得沉船好快去馬

沉緊

巴打 你就好
我以前想追嗰個女仔 係同我冇任何接觸
朋友 興趣 年級 都完全唔同
所以我第一次approach佢嗰陣已經柒柒哋
宜家就嚟22個月 連朋友都做唔到 其實半年前我可能已經放棄咗

btw有錢就請食飯啦 輕鬆啲

其實冇共同興趣都可以淡淡定定嘅....
和以不同 了解雙方有咩差異
有差異嘅話你哋又可以點樣share lives先係重點

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

加油

我好想請佢添，問題一請佢實問點解，佢係好敏感果種人，冇理由佢唔會受同埋佢對愛情好小學雞我諗要我表白佢先會知我鍾意佢

覺得已經fd zone 左

好過連朋友都唔係

做唔到情侶
我諗都唔想做朋友了

你地幾大？點識？

差9年，算係朋友介紹識

我意思做咗朋友先起碼有機會進一步，連識都唔識你更加唔使諗

單獨睇戲其實機會都好大下

巴打加油
我都幾經辛苦終於同佢睇到場戲
不過我準備好自爆一了百了

有機喎巴打

都叫有進步啊～
慢慢佢會依賴你 鐘意左你架啦 加油

希望係咁我覺得感情要慢慢積累嘅

樓主凳你開心

慢慢嚟囉，唔使咁快自爆掛

希望個結局都係開心

可能咁樣已經係對毒撚嚟講，天賜落嚟嘅福份

Ching
表白係最後確認既方法黎
唔好亂黎

拖左一段時間
覺得佢就快俾人搶走
一係依家自爆 一係以後都冇機會爆

哦 咁都正常d
照咁睇你唔係個堆痴線毒撚

你知毒撚成日比人屌嚇親人就係因為錯時間表白

加油 電車樓主